原來Intel Qualcomm Broadcom呢堆公司都已經暫停左出貨俾華為

Chipmakers including Intel Corp., Qualcomm Inc., Xilinx Inc. and Broadcom Inc. have told their employees they will not supply Huawei till further notice, according to people familiar with their actions. And Alphabet Inc.’s Google cut off the supply of hardware and some software services to the Chinese giant, another person familiar said, asking not to be identified discussing private matters.

華為雲玩完